Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng chín và mười 2018)
Slug: new-developers-2018-10
Date: 2018-11-08 14:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published


Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

  * Joseph Herlant (aerostitch)
  * Aurélien Couderc (coucouf)
  * Dylan Aïssi (daissi)
  * Kunal Mehta (legoktm)
  * Ming-ting Yao Wei (mwei)
  * Nicolas Braud-Santoni (nicoo)
  * Pierre-Elliott Bécue (peb)
  * Stephen Gelman (ssgelm)
  * Daniel Echeverry (epsilon)
  * Dmitry Bogatov (kaction)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

  * Sagar Ippalpalli
  * Kurt Kremitzki
  * Michal Arbet
  * Peter Wienemann
  * Alexis Bienvenüe
  * Gard Spreemann

Xin chúc mừng!

